［倒數一個月］生化危機3討論區（3）

原版俾Alexia打到PK，之後先改咗

好彩佢有改，唔係成件事唔合理

lm

留名等1 shot demo

Bio2R ，有冇人試過？！

用外掛乜都得啦，又唔係隻game有bug

LM

留名好期待

講原版冇乜意思，玩法完全唔同咗，要自己瞄準已經完全係兩回事嚟啦
原版係得1叫做難，之後2已經易咗，去到3直頭係易咗好多，走大眾化路線(睇返近排啲訪問製作人都有講3係想多啲人玩到)

有無邊間黃店有得訂？
黃金d 仆街頭水成撚日炒

btw 個新jill 真係好樣衰

裡面有黃店 list，可以去問下有無得訂

唔覺

未接觸過bio
想問下係咪應該 1>0>2 之後就可以接住玩3?

你順住出咁計，其實0係cv之後
順住故事就係0>1>2>3>cv>4...etc(唔計其他外傳作)
不過玩咗1先玩0都正路嘅，玩埋兩隻坦克式操作嘅hd remastered就直接去2>3，叫做知道下元祖bio係點操作先

唔該巴打

我覺得Bio系列唔一定順次序玩，因為Game 裡面故事性好弱好零碎，大部份資料上網睇仲清楚。順序玩純粹知道人物關系 (例如玩完BIO 2，知道 Leon 同 Ada 有戀情 (掛？)，Claire 同 Chris 係兩兄妹，Sherry細細個就識男女角)。所以唔駛太跟次序。

有實機gameplay

刀仔開箱好爽快

凌晨仲有

希望快d有試玩

睇返re2個陣要3月20先有試玩
不過可能會提早出同FF7鬥過

已經見過嘅道具再執起唔使確認畫面，㩒個掣搞掂
呢吓係爽但係好唔bio

今集啲對抗手段都幾多，迴避、緊急迴避(仲可以slow motion即射)、捉住可以快啲解、射油桶/漏電
啲zombie都仲係同2一樣射頭會疾機，仲要少血咗
唔怪得有個訪問笑隻game易打

屌你好想屌呀jill

有冇人去過信和地下嗰間藍店訂game ，好唔好㗎？

淨係玩過5 打後 果d 想問3 係咪都係單機定可以雙人玩?

5係第一隻可以雙打，re 2, 3都係單機

係，但係3今次包多隻可以多人連線既驚比你

今集把刀冇耐久值 可以一開波就射腳片片片（會唔會保留攻擊力跟framerate）

刀改咗做捅 唔係片

想問下歷代劇情入面
claire,jill,ada 3位女角有無交集過?

Claire 喺wii 編年史

同 Leon 一齊行動有見過Ada

原版 remake 冇見過

其他唔清楚

鬼佬整D meme真係好正

Claire 女人直覺
後面仲有段 Claire 同 Leon 互串
幾過癮

老實講，識玩一定射頭，standard難度下射頭多數會疾，今集個難度仲要射幾下就直接死

射頭係兜屍時先用，清屍就靠射腳補刀仔，打追跡者前實要清咁啲先
今集啲屍未知係咪要似re2咁打到斷肢先死晒

上集爆頭都要成10槍先一隻

射頭一般zombie 3槍就瞓低假死，之後就慢慢割得啦
射腳我諗你3槍先叫做射跛到隻嘢，仲要識攔下攔下

老實講我覺得叫人射腳真係有啲水鳩人
我睇orchlon條first play片佢當初都係咁畀人水，你而家有幾可見佢speedrun會射腳
除非你打嘅難度係hardcore，隻嘢係好難射得停，可能就比較有用

今集應該射第一輪直接死啦，啲訪問developer透露咗因為數量問題降咗血量，所以我上面先講射頭應該係直接死

利申：個個星期打足weekly challenge

Speedrun梗係射頭兜屍啦仲打咩
我係諗緊hardcore清屍啫，實係打腳片屍架啦

而家係諗緊佢re3有冇保留假死呢樣嘢，冇咗又好似有啲失望變返以前咁

個問題係你射頭佢就疾咗疾，之後根本就畀你好易瞄準繼續射頭
我諗如果有打7仔mode應該會好明白呢樣嘢
講緊如果你唔係要好快stop到隻嘢即走，hardocre都係搵啱個距離射頭就搞撚掂

如果全部都可以就咁射down就直接死，咁佢無限刀仔嚟唔知有乜用
我諗佢一啲啲啦，正如re2都有啲超厚血嘅zombie，好似一開波west office瞓喺出面嗰隻，就厚血過個肥佬好多

可以變返以前個樣

真心定假膠? 藍店唔係果個藍

不過我都想知，唔明點解呢個年代都冇網上官方pre-order
真係可以慳返筆

撕爛佢衫裙，大大力屌，屌到佢無晒力再深喉

ＢＩＯ４，５ 打腳，刀仔／拳招
ＢＩＯ２ ＲＥ 一定係打頭，打腳都無用

又見到你

同我交配過

ＹＥＳ

起格？

呢個ＰＯＳＴ 預左啦

求全套

係咁咬爛佢塊閪

奶爛得唔得

咬先會有血
搵個杯放佢D血然後雪凍佢拎黎飲

係巴哈見到

dsc 真係好正

由其是claire 提議split up 個度leon 既回應

呢張應該要長期置頂or擺頭post template

屌住ＣＬＡＩＲＥ 先，陣間返去裝呢個ＭＯＤ 玩

我ps4黎
試過幾次steam特貨想買但係覺得再打好on9

屌你對波好撚堅挺胸形好靚

叫bio re make 3還返呢個jill 黎

佢用呢招都幾On9
如果唔係有人幫
佢一放手就趴底比屍咬死

我steam

裝黎玩

睇返佢今集出刀仔個動作，同埋製作人訪問話可以全程用刀仔爆機，唔知會唔會可以好似舊bio咁玩刀仔𠝹腳大法
加上製作人話緊急回避後攻擊係支援埋刀仔，我諗就算唔得，都應該可以真正意義上咁用刀仔殺zombie，而唔係好似re2嗰啲全刀仔爆機咁迂迴

btw, orchlon聽到demo刀仔拮落去係得一下聲，估緊今集應該已經fix咗刀仔個pc fps問題

以下為無責任推測
因為佢個判定唔係一下一下咁計，而係計把刀仔接觸到隻怪幾多咁扣，呢種判定個不穩定性係好高，但從而又會真實咗好多
所以你見到打g3用刀仔點解會斬背，就係想爭取最大嘅接觸面
但如果一涉及到以接觸面去計算，咁應該就會以遊戲內嘅fps(格數)嚟計算傷害
console最高得60，pc有120，所以pc把刀仔應該係勁過console成倍

同埋其實係有得fix，可能只要將pc版個計法變做兩格兩格咁計一次，已經解決咗個問題
不過capcom點會為咗pc版專登改過啲code嘅寫法

加上因為boss戰高fps會frame drop，如果正常較低個setting嚟打boss，pc版刀仔分分鐘仲會廢過console(雖然我諗ps4 60fps都有drop)

同埋其實係有得fix，可能只要將pc版個計法變做兩格兩格咁計一次，已經解決咗個問題
不過capcom點會為咗pc版專登改過啲code嘅寫法

加上因為boss戰高fps會frame drop，如果正常唔較低個setting嚟打boss，pc版刀仔分分鐘仲會廢過console(雖然我諗ps4 60fps都有drop)

正 menu screen, 揀item, 心電圖所有野都跟番2re
仲要有埋舊版save room theme

而家唔抵屌

可能好似re2 咁可以買原版BGM

re2個豪華版本身就包埋
但今集冇咗豪華版，預約特典又只係得舊衫同系統theme，唔知其他嘢係會散出dlc嚟賣定係原生game已包埋

O XBOX 雜誌更新RE3 消息

封面畫得好靚

內容:

who

jill真人

個預購特典係咪4月3號後買就冇?

Alexia好索

好期待呀
我自己玩過咁多集
最中意反而係RE6
玩RE2 remake既時候覺得最煩就係冇得dodge
等左8年終於有番一個有得dodge既RE

巴打咁重口味

佢未變形之前個樣OK架。Darkside chronicles個樣蘿左少少，但都唔差，不過人設比較差，連自己哥哥都殺埋。(原版CV哥哥係比Claire佢地對冧。)

睇完個gameplay，有冇人覺得今集整到Jill太瘦? 睇下佢手臂好幼。

上集Claire好有肉地。

Master of unlocking 要心靈手巧 唔可以太粗手粗腳

gameplay易過2好多 比人咬咁多下都唔死

Assist mode

唔知會唔會有d 位，Jill 會見到RE2 的人行過

BTW，想問RE2 警署架直升機俾邊個射落黎？

屌你呢幾日開返隻2黎玩
完全唔記得D路點走...

就黎可以j 你啦

電腦版
等改到你冇衫著

我都好想屌自己
捉撚住自己對腳係咁奶
係咁啜D腳趾....

今集有觸鬚

有無巴打記得2代LEON表關 HARDCORE
三次SAVE既點SAVE係邊三個位

好期待

第一次打博士前或後

第二次隨意

第三次坐纜車後

我通常咁

我係G1前，下水道同G3前

仲有廿幾日點頂
下個月頭放no pay可以喪打

THX巴打
我LEON未打HARDCORE呢排想過埋要PICKUP返...

應該standard嚟，如果assit會自動瞄準

講咗主角群唔會相遇，啲zombie咪就係2嗰啲mod

追蹤者？唔係好記得 睇下有冇人解答

我以前打係：
g1前
ada前
g3前

g1前呢個或者留到去拎千斤前都ok
因為g1唔難打，就算死咗都係花你10零分鐘再打
咁之後ada前或者就可以推到去打g2前都ok

一路都唔敢玩leon hardcore因為一路唔識點應付licker同下水道隻垃圾野

LEON 唔駛打LICKER, 全部就咁行過,
下水道用3色藥硬闖, 最方便, 如果唔係要引佢攻擊之後搵位ZIP

入面提到可以探索個城市，靠地鐵嚟移動 (地鐵某程度上變咗個基地)
不過唔一定要全部去晒，要自己衡量風險同回報
另外話開發組特別改善咗敵人嘅AI，會因應環境改變行動模式
叔叔不行了

食三色藥然後硬食佢？

licker你搵啱個距離開槍射佢上嚟，之後喺佢側邊即走就得，詳細你去youtube搵返啲speedrun片睇下

講錯，係g-adult唔係licker
licker就上面有人答咗你，唔使打

你係唔係指下水道啲G幼體? 最簡單方法，真係三色藥，由佢捉由佢嘔嘢就會放條生路出黎

我睇緊個完全無傷片

呢段真係重點，我都好驚喜佢改到咁

係
我試下先

仲有個rumours 話nemesis 可以爆safe room
但capcom 澄清左，真. Safe room 係唔會被爆，
有打字機唔代表係Safe room

其實一般有打字機嘅位都係safe room
就好似re2咁，我都剩係諗到大廳嗰部mr.x會有干擾

冇記錯以前3啲喪屍係識跑 唔知今次會唔會都係一樣

咁Jill 都算好襟屌

唔識啦
喪屍係去到bio1re先識跑

好似係1 我覺得暴走喪屍個設定幾好 要燒屍正式死 但變相就真係好難玩

2re會翻生呢一點其實已經同1re差唔多
爭在只係隻嘢冇變到識暴走，諗落其實佢嗰反擊武器都係出自1re

而家weekly challenge有Forget the Weapons!
大家可以試下玩，雖然唔算話好難

但re1喪屍識得跑仲要好撚高攻 求生刀仔手榴彈反擊都係跟re1

嗰陣啲手榴彈係咪剩係可以反擊用？我都唔記得咗

4月頭慢慢享受你

食屎啦我享受自己呀

一齊享受

佢話會出demo
仲未有消息

起碼等多兩個禮拜

虧我思jill 既情緒
好比渡日如年

係 佢仲有枝電槍都係反 個手榴彈冇記錯都係一下殺幾隻 嗰陣時特登儲嚟反擊用 火燒都好似可以拉幾隻過嚟一次過燒屍

希望唔係one-shot demo
btw，睇返啲記者去試玩+capcom us試玩條片
前者係懷疑過佢哋玩嘅其實係正式版嚟，因為dev team班人叫佢哋打到某個位唔好再打落去，強制終止
再睇埋capcom us條片都係咁，加上佢有啲房仲要講埋專登唔入去畀人睇，即係根本冇block死到唔畀入
希望個demo已經寫好咗啦

比人睇住
然後話
夠啦唔比打

係capcom uk先啱

救火果度明明睇住個街井有得㩒掣佢都調頭走

搵返條之前錄嘅片，唔開槍可以咁過
不過當然就係開槍再側邊過易好多啦

第二隻可以就咁跑，但有機會過唔到
speedrun友見到唔夠位過會即射佢一槍，咁就有機會即跌返入水
如果唔得就要靠瞄準嚟引佢攻擊再迴避，不過我諗你硬食佢一嘢/留一個grenade反擊會易啲

其實個試玩佢就不斷咁試個緊急迴避系統點用，都唔知做乜鳩
明明呢隻game類型係生存恐怖，個試玩咁撚樣其實好失敗，真係剩係試畀啲死忠fans睇咁

仆街！4月真係好多野玩
又要玩依隻，玩完又要玩ffvii

我自己玩會
去鐘樓拎零件前
G3前
實驗室西區前
Licker 基本上唔洗打 , 慢慢行就得 , 2隻圍住走唔到先掉波蘿
下水道G幼 2個打法 , 佢未上水前打佢一槍, 佢彈起果下空檔沖過去,
或者企係岸邊, 佢沖過黎就爬上岸 , 佢撲空會有個空檔位 , 即刻落返水沖過去
無信心既就食3色 用生命值硬接

自膠 , 第二次save 係G2前

故事順序咁玩操作會超唔慣
故事順序應該係0，1，3，2
第3集係講返第2集幾個鍾前發生既事

打斷對手同對腳係地下度爬好好玩呀
淨係虐殺喪屍已經玩左一日

我岩岩用mouse keynoard玩左一次 發覺容易打頭好鬼多
用PS4 手制真係唔得

咁我又覺得唔使執著到咁
3一開始係2之前啫，但完場係2之後呀嘛
所以正路玩就一定係2>3

呢啲射擊mouse keyboard玩就一定係易㗎啦
所以相對mouse kb，我有時仲欣賞啲人用手掣嚟speedrun，單係個直角假身都出到你想死啦

正啊，最好啲屍就不斷復活/有新

應該係，但我諗佢之後會變做dlc形式咁出都未定，反正re2啲嘢都係逐樣有得散買返

其實會唔會九成九個經典look "tubetop + 短裙"，係Extra DLC Pack?
好似RE2 remake咁.....

預約特典包埋
但如果正式出後似係會推落去dlc散買
再者今集好離奇冇deluxe edition，可能啲衫要好似舊bio3咁去間鋪頭換，所以冇咗

RE2經典衫係爆一次機就用得
之後個DLC係解鎖key畀懶人用

deluxe edition啲衫同手槍好似可以逐樣散買

波細左

RE6 故事OK
但打擊感真係好差

等6代remake

AGGER 唔夠肉

MAN 得制J唔落,一上即裝玩家MOD

我仲好熟咼

AGGER

每晚都幻想住點樣屌爆佢,淫辱佢
到時一出

0,1,3,2,3
3係JILL 昏迷前係2之前,醒返就2之後

等咁多年
終於等到啦

我都想係,新個件真係屌既享受度跌好多

ADA NUDE MOD

不嬲咁多集 Claire 個體形都係豐滿d，Jill 就骨感d。

所以RE2 Clarie 著 Tifa 套衫，睇到我

痴撚線

唔著都好正

應該可以一拳打死暴君

呢個正好多

拳拳到肉喎ching
同埋射唔同位可以接唔同combo
我地係咪講緊唔同game

2012年出可以點remake

係，睇game play 爬出鐵閘果度，前面睇又，後面睇又。出呢個Mod 位師兄應該招攬佢做game

個操作真係唔多掂啵
個視點成日移位，玩得好唔舒服
故事就真係正嘅

Chris線個Ending

咁bio1re其實都只係1996->2002
而家睇返其實是勁近

你唔覺射落去完全唔覺五代 2re 個種物理打擊感咩？ 好似射緊紙板咁

係四線交錯呢樣幾唔錯

sherry 同jake嘅愛情故事正
最後一擊合體技

Chris 經歷完team kill 真係好攰，死敵wesker 又死左，佢好想退下火線。可惜命運唔俾佢停低

本身都已經諗住比Piers頂佢個位

得罪講句
雖然啲主角嘅故事唔差
但諗起成個故事個開端
竟然係simmons開發c病毒去複製ada據為己有
成件事即刻柒晒

真係tubetop + 短裙 先至有feel

預購特典
Classic Costume Pack
Classic Costume Pack
吉兒·華倫泰和卡洛斯·奧利維拉的經典服裝，重現原版《RESIDENT EVIL 3: Nemesis》的設計。

capcom真係唔會放過任何賺錢機會

新版男型好多

個經典look好柒喎,麻甩髮型好睇啲

成個假髮咁

咁可唔可以淨係幫Jill姐換經典服裝，卡路斯用番新look?

卡樂斯個架仔型到仆街 再加埋啲佬味

而家個經典look成個路人甲咁

我都唔明點解有人話新版樣衰

新版佬味好足，又似番本身人設 南美裔人
我覺得唔錯
唔知搵到佢真人face model 未
同埋有無人覺得新版配音個把聲好似奇洛李唯斯

咁日文版卡洛斯係邊個配音?

新版蕉太過型格
舊衫唔襯

我睇住佢目睹team kill 個sad 樣，失憶唔想再記起，我都覺得佢要退，佢ge 使命已經完左(wesker 已死，成立左BSAA，唔駛下下靠佢)。
其實Jill 應該唔會再點出場，佢BIO5後自已參加BSAA 實驗研究，都算退去幕後。
所以BIO8我估一係出新人，一係Jake 同 Sherry 擔正。

之前講好似Ethan做返主角 舊人再做主角我覺得應該唔會 6已經將個個人變到街霸咁 8突然間唔識打會好奇怪

根本好多舊角都已經到晒退場既年紀
但仲有班所謂粉絲成日攬住舊角色唔放
又話無左邊個邊個就唔係bio

六代時間主角年紀

Wesker 53歲
Barry 53歲
Chris 40歲
蕉 38歲
Rebecca 33歲
Leon 36歲
Claire 34歲
Ada 41歲
Sherry 27歲

原來ADA咁老

風韻猶存，冇所謂啦

相反claire 嗰樣唔知點解整得咁阿嬸

其實capcom傻撚
你真實年份係2012出唔代表game入面真係要2012架嘛
40幾歲Jill仲點J得落呀

J番舊版，不過我覺得Jill 呢家嗰樣太man，冇以前咁好J

因為claire體內無病毒
所以正常老化
Jill後期都有T病毒抗體

所以Jill 成身白晒，頭髮又白，皮膚又白，瞳孔都白，殭屍咁

Claire 個樣係咁上下，無端端俾人捉左去坐監，邊度有時間化妝

同場有個20歲青春少女moira
當場比下去

但Moria 係小山丘，Claire係大山峰喎

太爛口，不了

早幾日玩完淫賤版CLAIRE MOD RE2, 尋晚開始玩RE 1 REMASTER HD, 始終覺得個個JILL 好J過而家新呢個好多

舊蕉正好多淫好多

完全同意
情願佢出返以前個個

BH6我由出到依家都唔明點解要寫死Piers
難得有人可以接下班，無人氣最多咪話佢去左其他地方做任務
依家其實好多人幾BUY依個新角但又出唔到
同DMC個阿哥一樣問題(雖然DMC5返生左)

你又知佢淫

係。
唔知點解睇張圖呢個新Jill個樣唔係好襯個經典look
個樣太man

因為 Chris 係隊友克星跟親佢既男人都無好收場

漫畫版個記者無死

以前日日屌

Barry 都未死，Chris 唔算太黑

最初睇仲嫌爆炸頭柒，點知而家愈睇愈型

其實做得警察 有幾多好似 model 咁

2都未爆機

緊急回避之後自動瞄頭
熟左個Timing之後好似唔太難玩

預咗玩hardcore要練熟

其實有打開機嘅話一定覺得唔難
今集hardcore肯定易過上集hardcore

一直幾鐘意ubcs依隊部隊
今次終於有得玩

推一推PO
我愛吉兒BB

推

原版唔係有僱傭兵MODE咩?

見個po上番黎
仲以為出咗demo

倒數21日（如果準時有貨）

買下載版啦

數位版

我鐘意實體碟多d

支持實體版

攞景定贈興
全球爆到七晒彩嗰陣出隻game

係應景
武炎危機

Capcom日本18號有直播
可能有demo

真係有排等

請問各位ching 知唔知實體版有冇特典code送？
即係同網上預購版送一樣嘅野

上年買生化2 remake實體版都有code的

下面：

預購特典
Classic Costume Pack

吉兒·華倫泰和卡洛斯·奧利維拉的經典服裝，重現原版《RESIDENT EVIL 3: Nemesis》的設計。

※兌換代碼僅可使用1次。
※日後有可能發布限量特典。

新版好型

個樣好似荷里活某個成日死嘅黑人女演員

好勉為其難咁屌 唉

好擔心隻驚雷聲大 乳點少
內容唔夠充實

所以咪送多隻ONLINE比你玩

有機會 舊版3 speedrun都只係20分鐘

RE2 9衝都要差唔多50分鐘,我諗應該都要咁上下,實有改動

Wtf 咁快？ 全key item 係手？

但唔想佢因爲咁就hea做隻game

3故事係超短 當係2嘅dlc

當年好似話biocv先係正傳3 所以cv故事係好長 睇下佢遲啲有冇機會remake埋

20分鐘係cheat

幾時出呀屌你老母！！！！！

4月3

thx

冷靜

見到好多歐美玩家話隔離緊係屋企無野做
個個嗌晒救命話叫Capcom 快啲出demo
就快悶到抽筋

capcom又係
半個月前講到依家都未出DEMO

我已經係,日日上連登,twitter,reddit睇下有無消息
1日碌幾次,成個痴漢咁

你訂左未？

訂咗數位版

唔係話唔同廠商所以有難度？

？

無計等左好耐

唔係喎，我上呢度睇，最快都要40分55秒

差1個字母

舊版3 speedrun0000邊有可能20分鐘
除非你用bug

隻game就出，呢個post就會開始出現啲鳩噏撚
真係要講，re2r用glitch都可以20分鐘爆機啦

PS1舊版2代我10分鐘爆機都得

仲有18日

正常玩world record 好似 40幾分鐘喎
20分鐘係修改到全部過關道具有齊

Cls 點會得20分鐘 神仙咩大佬

40分都短啦 我當年玩都係4-5個鐘爆機 得一條線玩 1,2都起碼玩到兩次

終於有demo

呢個先啱

正～ 19/3

March 19th, daylight... the Resident Evil 3 Raccoon City demo will overtake PS4, XB1, and Steam.

Plus, an Open Beta for Resident Evil Resistance begins on March 27th! More details:

🌿

大家記得唔好買行
藍絲寶源

Ps4 去邊度 dl
新手唔識

睇到單新聞已經扯晒

去ps store應該就見到
re3佢一定放係易見到方

好的 thanks

pc greemangaming 俾唔到錢 pre-order

19號出試玩版

有無又整啲19三十分鐘限時

green man gaming係唔係都係steam既DRM?

應該係
上次resident evil 2 remake 都係個度買
無問題

但今次個網payment有問題 都係唔博

咁大鑊，我仲諗緊係唔係佢度買

我會喺fanatical買，gmg成日有payment 問題

好冇陰公囉

好英氣 好靚女

無左Mr Raccoon 變咗呢隻野

19號出試玩
呢兩日唔打丁等19號一次射哂落部機度先

Re2射晒啲公仔有無限刀，好期待呢隻有乜

官方話冇

唔通係市長公仔？

三支裝急救噴霧

呢個樣我諗起一個人，為免大家有陰影，我拉落d 講，唔想睇請飛

洪朝豐

我估係果支競賽手槍，以前要打低追跡者兩次跌出來。

不過打晒d 公仔都故事後期，又好似唔對路

等出Jill mod

驗下眼好喎

驗埋個腦

考慮緊upgrade做pro機，有無巴打舊年upgrade 咗pro機嚟玩RE2？

屌你老母你用屎眼睇野????!!!
驗眼啦柒頭

CV係sega ，唔係capcom 所以唔係咁易話重製就重製

cv之後有出去ps2, gc, ps3度

果個係remaster，如果想用re 2呢隻重製有啲麻煩

只係單純移植啫，唔好再亂講啦

真人都唔錯

個故事一咁正，長度又夠
得嘅話我梗係希望佢remake好啲啦
Remaster嘅話我拎返部ps 3出嚟就玩度，因為我之前有買

已預購

ps4都有cv呀

有咩，真係唔知
數位版？

美版store有

最近睇鬼佬直播re
發覺d鬼佬竟然會用中文版直播
仲要係繁體中文

屌....估唔到呢度都有笑料

講開speed run。我諗緊會唔會有人偷偷地對隻game 做手腳易玩d？改無敵就無可能，但可能會改到d 喪屍行慢d，要行到好埋先會攻擊。

睇得多你會覺得人地speed run d怪成日打唔中主角
就算行到好埋d喪屍都捉唔到

舊3？
因為舊3 pc版好似得隻台灣代理版啩

睇慣睇熟其實都知晒大概啲位嘅難度係點
你話話行慢啲之類其實會好明顯睇到
而且speedrun最主要難嘅地方唔係呢啲位，而係個隨機性
當然如果有心改到每個位都出最易打嗰個機率，而又睇唔出有做過手腳都唔係唔得嘅

其他集數唔知啦，以我睇開orchlon打re2r，你會好明顯睇到呢條友勁得嚟但唔係無敵，其實係好多位都好大機會fail

可唔可以用線駁PS4手制去電腦玩元BIO3 呀

我諗啲人想用mouse kb嚟打bio多啲你倒返轉？
而且隻手掣係有bluetooth

我想玩舊版頂下癮咋

唔知出ff7前打唔打得爆

三個鐘爆左佢啦CHING

正 諗住有既我會等3/4

會有呢種情況 所以間中會有game嘅speedrun紀錄被取消 因為check到有出貓

但可能個Demo 長度你玩唔夠半個鐘就玩完

係，就好似打on-line game 有班人係咁出cheat 打，佢地唔係享受隻game，係要贏。所以我覺得會有人用盡任何方法，總之要最快爆機。

係ar 舊3
原來得中文版咁搞笑

最近想開返架ps1玩舊版辛苦經營嘅無限彈save回味下，點知部機壞左玩唔到
各位巴打有冇辦法將個save過落ps3度

Ps1唔係用save card咩

過咁耐隨時冇哂電冇哂save

好似話用繁中版係load得最快（字數較少？）

Resident Evil 3: Nemesis - Forum - "China" version and "Japan" version difference in Biohazard 3

google完，原來因為咁，真係唔講唔知

其實我都係最近睇返d片至知

可能係Speed run
啲speed runner 好癲㗎
有啲版本會快少少，例如可能某種語言啲語音短啲，或者啲文字少啲出得快啲咁，佢地就會揀戈個版本黎刷新紀錄

想問買pc版係咪最好經steam?
Gg.deal 見到有d網平steam 100蚊
好吸引 但又唔知買完係steam用唔用到條key

MR.A 有無入過嚟想知佢玩咗Bio 2 remake未

今晚1900 capcom TV 有實機試玩

想買實體但原來capcom係狗源代理

佢好似批評過話而家啲bio唔似bio
但明明佢當年玩嗰隻bio4更加唔似bio啦，有啲為反而反feel
其實2r雖然轉咗個玩法，但已經保留咗大量神髓

我早排睇返個座談會，其實根本成班dev team head都係當年整bio2嘅舊人

普通版唔難搞，但如果隻收藏版唔經佢我諗會貴好多

搵信得過嘅網買，例如fanatical

除咗switch，連ps 4都係？

PS4係某啲game廠係狗源代理
例如 capcom,2K,Rockstar等
但係PS4獨佔嗰啲就唔係

想問下咁多位 知唔知demo係咪今晚12點後就會出

我想知如果想買實體RE3 (PS4)，唔益金源，
可以去邊度買? (要有中文字幕)

靚過真人

XBox 00:00
ps4 12:00
steam就20號 01:00
好似係

thank you

佢地真係千方百計追求速度，可能total 只慳5秒10秒都在所不惜。呢種追求唔同出外掛，值得欣賞

留名討論試玩版

葡萄你地有得玩

利申：Switch 用家

Pc 呢

ps4定pc易操作d?

pc遲一日?

pc

唔知會唔會好似RE2 remake咁
出個十幾蚊既DLC解鎖晒全部隱藏武器呢
唔想為左佢d reward玩speedrun

其實佢要求嘅時間唔算係speedrun啦

The Resident Evil 3 demo will be available on every platform. People with an Xbox One will be able to grab it first, as it will show up at 12am ET on March 19, 2020 and at 9pm PT on March 18, 2020. PlayStation 4 and PC players get it at 10am PT/1pm ET.

如果跟呢度個時間應該只係遲xbox一個鐘，即係今晚1點
定係香港個server係唔跟定點

醫院困獸鬥

睇完ps5發表會直落等steam update

好期待玩Carlos 呢part

Jill is the main point

但係睇screenshot hunter 真係好正

屋企得部notebook，之前玩刺客起源用低效都lag，唔諗佢了

可以既話用d $$ 執好部腦 玩好game

姐係全世界有得玩，香港on99望住人玩

自膠，計返又好似唔係
香港ps4係跟佢上面xbox個時間
而stream就係上面ps4/pc個時間
咁香港xbox咪好撚早，今晚就有

好亂
即係今晚定聽日有？

Xbox今晚有，ps4聽日中午，steam聽晚1點

xbox今晚有，ps4聽日晏晝
我意思上面段字xbox個時間=香港ps4個時間(好似係)

會唔會又係得一次玩？

免費算係咁

如果你用pc 玩，肯定有方法可以無限玩

官方講咗無限

『バイオハザード RE:3』 Raccoon City Incident Report - YouTube

點解XBOXONE可以最早

追跡者識觸手寄生喪屍收𡃁

MS 用銀彈攻勢

XBOXONE仲有人玩架咩

黎啦黎啦

kendo同jill有互動場口

nemesis好勁

正路，re2早前先加返相關伏筆

Ps咁快上架

今晚12點 /日本11點 有得download demo?

屌你 fake news

有龍吼，要裝高耳了

架地鐵咁多生環者

I know what a radio is (假笑）
呢個新蕉好正

原著好似會炒車

不是

PS4 美服真係出左

我覺得對舊玩家算係咁，4改新玩法都接受到仲幾好玩，係5/6麻麻地，佢唔係笑一拳打死喪屍呀爆石咋咩？

睇左demo,刀仔變番唔係消耗品吉箱仔回歸
暫時冇執到副武器被喪屍咬到可以瘋狂㩒X掙脫（上集唔得一定被咬）
有番舊作元素仲有冇補充

我好興奮呀.jpg

見番2代既人

今集冇副武器頂一野呢樣野啦

我覺得呢個劇情正好多
剛剛爆發正常好多生還者,,
但舊三代"幾乎"都見唔到活人

好似係紐西蘭服可以最先dl

雖然畫面質素係幾何級提升，但你睇到啲zombie嘅攻擊模式都仲好似舊，dodge嘅方式都仲係一樣，你唔會覺得係另一隻game嚟
睇個座談會製作人話係參考bio1 remake嚟整

係咪12點有得下
係就唔瞓住

xbox先係
ps4聽日中午12點

咁耐架

demo都有得打公仔咁充實

諗起outbreak file 2 Nyx
成個屎眼咁

uhtrance打緊

DEMO GAMEPLAY! - Resident Evil 3 Remake - YouTube

Nemesis 好似仲識昇龍拳

買返嚟當DVD機用

隻nemesis spiderman嚟，可以咁樣飛走

咁誇昇龍拳
係咪uppercut體技呀?

dvd機都嫌阻碇啦

我睇到個陣都諗起佢

當睇藍光碟

今次呢隻nemesis嘅移動速度快到痴咗線
基本上每次見面都起碼要比佢鐘返一拳

考反應緊急回避

勁咗好多

fine young lady

Uhtrance 發現只要鏡頭回頭望住佢 佢就唔會用呢招跳向你

Jill 喺城啲遭遇好似危險過Leon 唔明新仔Leon之後入城點捱到

Leon行幾步路之嗎RE2一開頭你咪用Leon行去警局囉

佢個造型真係好核凸, 尤其果排牙
叫聲又無霸氣

demo好短，快手10分鐘搞掂

第2集demo快都係幾分鐘
今集見到jill好快可以加Red dot sight
之前有個位攞紅色寶石個到唔見左
喪屍好似易左爆頭 唔知關唔關難度事

刀仔冇左耐久？

仲好

機能有限，出唔到太多人

speedrun最高好似2分0幾
我諗玩熟咗就算有mistake都係3分內
但其實2 demo都係咁，3仲要多咗好多嘢玩啦，又多槍用又有doll打，好多唔使必去嘅地方都有得畀你去，2都會lock死晒

所以之前嗰隻疑似係正式版，雖然喺save room有得拎key item都唔多合理

有無人搵得齊20隻公仔
同埋如果搵齊會有咩獎勵

入安全屋就唔爆門入黎好唔真實

mr.x嗰陣已經係咁啦

PS4都出咗了

YOUTUBE 見有人1:56 完成DEMO

佢比追踪者打左一下，應該可以再快D

demo已經有nemesis咁撚激

賣自己廣告

啊jill對波仲係咁大 件背心仔就黎爆 期待正式版換返舊衫

隻大隻佬恐怖過第二集咁多既

有冇人覺得個視點太難頂，玩完有啲想嘔
明明上集都冇呢個問題

仆街r2玩得多火箭炮好似玩壞咗手

居然有漢語語音

嘗試用散彈射佢幾嘢比佢質咗幾鎚
好快而且識獅吼功

食緊飯睇唔睇demo片好呢
定係等今晚放工玩呢

劇透

普通話
咁我聽返英文/日文

廣東話

咁正

滅火果度點過？

新Jill睇睇下又幾順眼

Explore下

其實新仔仲勁過班老差骨 本身已經唔合理

咁短已經有20隻Mr.Charlie正式版係咪有超過100隻

今集槍聲幾好聽
打d落屍到好有feel
不過個介面柒左少少
唔知點解唔用返re2個界面
定係demo版唔同?

我都覺，應該係上集用mouse控視點順暢先唔慣
今晚出咗steam版再試

I am the fastest man alive.

開頭死完一輪捉到點避後面就易好多
引屍扑過嚟再碌佢隔離瞄好易爆頭
後面一路衝去消防喉一路避追跡者嗰下好過癮

Jill is so sexy

都幾多子彈同油桶

有無人打低隻狙擊者

救完火就完左

有streamer片咗好多刀都未死

應該簡單黎？

佢寫標準

但我覺得似簡單

有個夾萬，有冇人知密碼係幾多？

入邊係咩黎 ？

子彈都成百粒

手槍升級配件

Jill個樣好調皮想大大力懲罰佢

同BH2暴君一樣，打夠傷就down，唔會死

係咪會跌武器

demo唔知，但正式版應該會跌

正! 今集小刀冇耐久度。
咁就可以射腳，訓低後用刀狂片節省子彈

interview講過會跌野但無講明跌乜

由leon/claire打嘅 無論量定強度啲都唔係jill果邊果皮
佢2個係好彩在近警署

nani the fuck

少少 不過應該會慣

有咗迴避就冇咁玩，搏佢迴避完瞄頭嗰下射兩三飛子彈可以爆到頭
不過轉hardcore難度可能爆頭率會低，到時先咁玩

唔敢打
我上樓梯佢冇啦啦由天superhero landing,痴撚線

唔好話打, 上集跑步一路跑得走, 今集頭也不回全速走都俾佢追到
嚇到瀨屎

玩返Revelations唔多慣

有度改得幾好 無乜血個陣 畫面會變蒼白 好似就死咁 加強代入感

我覺得公仔應該成個EPISODE先有咁多隻?
呢關咁短唔覺得可能有20隻

柒撚到喊

今集好撚難搞

其實佢樓梯個到跳一次之外
我全程跑佢都無再追到

幾多喪屍假死，保險啲可以攞刀仔狂拮

拮耐咗感覺玩返re4

今集刀仔係吉唔係片好難用
試過吉完訓地喪屍一下即刻俾佢撲起身咬

btw,俾喪屍纏身禁A制有咩用 係咁禁完都係俾照佢咬

個預告好連Bio2個黑人隊長都會出場 ?

註冊咗AMBASSADOR搵齊有100pts

睇機率 禁完都有機會比佢咬中

唔會推甩
按完只係減傷, 唔按會一直咬
好似係

會推到架 有時推到有時推唔到

左邊poster兩個老嘢係Rockman系列嘅博士
仲要Rockman個世界觀設定年份係20XX年 (Bio 3係1998年)
將兩個系列合併做同一個世界都唔係講唔通

但係我相信Capcom唔會玩咁大 只係彩蛋玩吓算

屌你NEMESIS 勁神出鬼沒

ROCKMAN大戰喪屍
諗下都CULT

未推甩過

完美迴避點㩒
係咁試舉槍+R1都出唔到

係咪個角色鏡頭放大咗 玩到想嘔

推蘑菇制加r1

唔撚係掛

睇準啲怪打你個一下 再禁R1

佢講果種可能係有時喪屍係你跑緊果陣打側捉你 好彩自動俾你甩開既情況

其實咁樣設定係怪怪地。
應該要好似舊版咁，nemesis唔會再追你，會流血訓低。 (不過當然唔係完全死哂)
打極都只係跪，好唔真實。

佢地講緊禁圓制個種 要手動先觸發到ge避
唔係自動

咁都幾好

但禁左唔一定避到
有機率

同埋少血果陣係咪 要求既禁掣次數會增多？

唔係快啲解到？
舊bio都有呢樣嘢，唔知係2定3開始，1就一定冇

如果又係好似上集re net啲point咁應該冇乜用

見面一定食一拳先

生化危機用滅聲器...... 感覺好怪

而家先係合理返呀嘛
舊版你出一出地圖條「屍」都應該會唔見咗，之後去到某個劇情先再出現返，好流

唔係

舊版都唔夠佢跑架，佢會追過來然後一搥打背，睇見都痛

但而家nemesis會好似暴君咁起返身追殺jill

舊版打完佢就訓底唔會再起身要等佢下次場景先再出過黎

右邊果個似 萊特博士，但左邊唔似威利博士

地圖四通八達，同nemesis捉衣因幾好玩
發覺大街好難避到佢後襲同扯腳，玩門係最安全方法，今集一定要清屍，唔係逃走實比屍夾中combo死

喪屍定身，追跡者出大招

舊版夠啦，只會追到好貼，但永遠都追唔到

你咁講其實舊版mr.x都係，仲要唔追過場，垃圾到

一路跑佢突然跳到我面前，再用條鞭fing 到我仆街

冇錯，打到佢訓低之後就可以安心。唔使再驚比佢追住，直至下個出場場景佢先再出黎比較好。
今集又好似Mr.X咁，跪低一陣後又再追你

下面有埋名
Dr.Light and Dr.Wily
可能佢地想真實D所以連個招牌三島平八頭都改咗

WTF 點解Leon 支槍有ga？但次次開槍都bam bam 聲喎？

係喎，睇到下面段字啦

不過其實咁先似生化武器

要用mod
支槍本來係mercenaries mode入面Wesker用

屌好想快d放工

pc 同ps4 畫質差遠唔遠

成日覺得mrx/nemesis鳩追好煩
想靜靜地睇下個場景設計都唔得

無錯

未遇到佢之前 欣賞包佢

以前有個boss要用滅聲器嘅鎗打

revelation1如果用re引擎一定好正

如果今集都係靠槍聲搵你
滅聲器就幾有用

有

出咗係dead rising 系列

上集刀可以片斷喪屍手腳變相限制佢行動，今集暫時試唔到
同埋比屍咬冇得插佢

好驚呢啲搖鏡頭game，我連FPS game都玩唔到
希望會慣啦

幾時有ONLINE版玩唔知點解期待過本體GAME

我自己都怕第一身fps

個操作玩唔慣

扯腳好似唔扣血？

忍住未睇過一條片
放咗工返緊屋企

我都想知

新圖
jill bb & carlos
感覺remake 版佢地兩個互動會多好多

jill係咪用 natalie portman做原型

圓圈掣確定！
希望正式版唔好改

日系game 唔洗擔心

一日未攞水喉 佢都唔會出現

RE2 個陣係交叉掣確定

我知實會有人兩分鐘過晒
但想問如果慢慢享受欣賞場境
1個鐘玩唔玩得晒

玩左兩次demo
普通喪屍好難用到緊急迴避 成功率好低
反而對nemesis易用好多

Okay

一個鐘應該夠你玩兩次
慢慢行嘅30-40 mins 都實夠

原來有方法可以攞機槍同多啲位放野
啲人真係勁
咁快搵到

因為上集圓形制夾左同蘑菇做轉向動作
今集改左做r1 所以回歸番圓形做確定

ok 見話有nemesis心諗應該好豐富

信我 好大壓力
比上集喺L型野長走廊撞到mr.x重癲

啱啱玩完demo
見到nemesis 真係嚇撚死

仲壓迫過舊版nemesis

比起re2 remake mr x
反應快，出招豐富，好大壓迫感

冇玩過原版
但係今集個大隻佬撒亞人咁款

食飯down 食完波開波

*食完飯

其實係美版/日版問題，港版用美版，所以X做確定，日版係用O
但明明香港人打機一向係跟日本習慣(連ps4個menu位都係用日版操作)，所以佢係整得好唔貼心

其實真心覺得好諷刺

你唔睇啲攻略嚟搵公仔，我怕你玩過1個鐘
尋晚見where's barry直播閒閒地都玩咗個幾鐘

唔關事啦，日版美版一向倒轉

死一次，較easy mode

一早知 講緊上集港版X係確定

玩具店同supermarket條街個位係咪有hidden item，周圍行過晒都搵唔到

我都超唔慣
上一集明明係X
今隻用O去設定到都無得改

咁多啲位呢
都係easy mode?

諗唔住唔理公仔剩玩一次先
享受夠再射晒公仔

係

試過有一次見到佢走唔切比佢中左1拳
都未回氣就連續食多兩拳死埋

玩左兩次都淨係搵到6個

但你回緊嘅嘢唔多關事，日版快速轉身都係轉做X咁解
同埋個r1係dodge嚟

呢啲真係玩撚到人格分裂(早排都仲打緊re2)
好心佢畀人game內有得set冇咁嬲，一係佢就update埋隻re2啦

戴headset/earphone搵應該會易啲，行近會有聲

今集啲打擊感重咗好多，爆頭都有effect
但啲zombie拮落去就明顯假過2好多，應該因為zombie數量問題減輕晒
如果呢隻係pc game可能唔使cut，要就ps4個機能

咁咪奇怪囉 港版點解唔跟日版
而跟美版

demo都得？

有聲嫁咩一陣試試

按制打10min 就習慣，跟日版可能少左d血腥鏡頭

試玩版無得斷手斷腳，差減啲

因為港版隻game係跟美版(resident evil，最血腥版)
capcom懶得搞就成隻copy過嚟，冇修改埋個操作習慣，但今集就終於知道有問題

佢搖下搖下有聲
第一次玩搵到10隻(有啲仲要靠睇人直播)，都真係幾難搵

應該正式都係咁，我上面估機能問題改咗啦應該

係
死咗有簡單模式
多枝槍同位
不過難度低咗

想問下toy uncle 出面嗰個位點解搵極都仲係紅色，又唔見有嘢漏

完全無用過支散彈反而藥草唔太夠

佢咁後先拎到，唔係專登試真係用唔著
散彈換咗準星有啲唔慣

正式版唔會冇啦，如果cut血腥一定俾人屌死

如果上集都有既，今集好難會無

佢似唔係cut，係機能問題搞到個設計簡單咗咁
如果係因為血腥問題係會連爆頭都冇咗(日版非z版)
加上就算係之前隻re2 demo個血腥程度都係一撚樣

RE2嗰啲屍整得幾好，無理由今集會改掛

掛住試招回避技能
唔小心比追跡者打死咗

可能我手殘
避得唔好就硬食兩吓

可能我wow ,但有無人留意到拎住刀仔按後方向鍵加攻擊鍵會係好似劍擊咁"插完再向後小跳步"

玩第二次已經唔使食藥同子彈多到冇位放，不過把刀好似廢左好多，拮緊都唔死，試過滿血俾追跡者一野打死，20隻公仔搵得2隻

要計得好準隻屍撲埋黎果下即刻用
練多幾次就ok

緊急迴避
避追擊者仲易過避喪屍

用刀仔迴避可以偷佢一刀
唔使用槍既

由DEMO同O做決定可以睇得出
呢次DEMO係用左日版，所以先會無斷手斷腳

呢樣真
有得用刀仔真係可以用少d子彈

有時遠得濟劈唔中

咪話有爆頭
日版直程冇爆頭(冇記錯好似由4開始已經係咁)

勁，咁都發現到

有冇人開唔到呢到門? 我玩在2次都卡係到 攞完消防喉番唔到去

攞咗水喉就要經餐廳返去，因為要睇追跡者

試過用手槍射斷腳，刀仔就吉幾十刀都唔斷

有D地方有D櫃有個黃色鎖頭鎖住係咪唔開得㗎?

其實你地試下拎散彈嚟射都會斷晒手
即係好明顯用刀仔嚟片屍個設定已經唔同咗，連啲血都好撚假

Demo 無得開住
正式版有得搵開鎖器去開

其實動作指令類型嗰度set「按住」咪會易好多，乜玩法嚟

畀啲掙扎

今集無得上集咁斷腳封佢入某D房？
同埋好似無左副武器解圍

呢個DEMO係咪真係有廿隻公仔架 第二次玩先搵到9隻

7同2都係x確定

有啲位真係好難睇，黑到射中咗睇saving 先肯定

有無巴打搵得晒廿隻公仔

睇落唔難避..最後係打死左？

dodge完之後向上片佢個下
係咪計多段傷害?係就正

D 聲好似多過1下

未玩過從來
值得買嗎？？？

屌隻nemesis走場會一下扯自己上天

佢d腳步聲勁有壓逼感

依隻nemesis第一階段睇落唔太難打，唔知其後形態難唔難打。

暫時覺得第2集難打啲

值

屈到

拮鳩佢個頭

試咗好耐，我諗唔關事
似乎個條件係同nemesis有關咁，我睇youtube啲人都咁講
開到隻門又畀nemesis打死咗，未射到隻公仔

個頭鳩咁硬

Gun survivor 4?

係

嗰隻game 雖然短
但係幾好玩

你搵到9隻已經好叻

鳳玲

點解仲未有PC版

就咁表面應該搵到應該有14隻
之後應該有兩隻係警車入面，要達成某啲條件佢會自動開門

而家用散彈射扮死zombie個頭係唔會爆，個感覺勁差

stream有未

搞唔掂…13隻算數…

有得DL了

熄機瞓覺先有

玩咗3次 頭兩次10幾分鐘
第3次仔細玩拎晒野摸地方 成個鐘
玩完兩個感想
1. Mr x = joke
2. 新版阿蕉開始順眼咗

用返mouse推視點順手好多
第三次玩將工業區條梯放咗落嚟，發覺追跡者唔會跟上嚟，可以極速去滅火

咁要再試試
開門之前我都有試過打低nemesis幾次，嗰次咁啱落地鐵返上來經過度門就爆開咗

會跟上黎
我第一次玩就係行呢條路
佢仲要跟到好貼

唔知係咪隨機，避完佢第一拳即刻衝上工業區，跟住首音樂冇咗，唔見佢追上嚟

玩緊鬼武者咁

啲人話係同打低佢有關，我開咗兩次門都係咁，但都打down咗好多次先得
不過都未知個條件係乜，都唔知係咪random shit嚟

唔講仲以為mhw玩緊太刀見切
我打緊嗰陣都想見切佢個龍吼

1粒鐘

唔怪得咁熟眼

形容得好貼切

衰妹咁得戚

屌你個迴避好撚勁

揸刀仔後dodge避喪屍個前衝之後，有機會拮唔中
個打擊感真係差咗

有無人覺得有時候刀仔會零零捨捨有一下吉好大力然後向後STEP
果下係隨機定要點用...

佢打擊感落嘅effect、音效之類其實重咗
但有啲位又好撚流，好似開槍打落條屍度、散彈爆唔到屍頭，呢啲真係好差過re2好多
可能瞓地嗰啲zombie已經減晒磅嚟就個機能都未定

撳咗方向後掣再出刀就會咁

哦唔怪之得尋日玩有時出到有時出唔到

我自己試就覺得似係chok上下之後出刀先有呢下

steam版demo下載要比信用卡資料。係咪要比左比先可以玩demo?

你analog菇推後再出刀就會有
我尋晚試咗陣，應該冇錯

覺得悶過RE 2好多氣氛冇咁恐怖

今日再試試先thx

到出再講吧

本身bio3都唔係恐怖啦，所以佢action元素咁重都跟得好足原著

我反而用鎗裝左紅點鏡之後有機率爆頭, 好爽喎

用散彈射佢應該係判定咗爆頭，但個頭唔會爆

有個公仔出現條件係要合麥林子彈...乜料

咁古惑
最後4隻應該真係好難搵

我都覺 畫面同RE2比光好多
d 動作又冇咁遲頓
玩落真係唔恐怖
之前玩 RE2 一路淆住玩 尤其是遇到 Mr.X

demo大部分都係戶外 梗係無果種壓迫感

戶外場景難免犧牲恐怖感架啦，但地圖四通八達，追跡者攻擊方式又多咗變化，兜路走佬都方便咗，玩落同re2 唔同感覺嘅

各大平台已經有soundtrack EP download la
Save room 音樂好似無改過

隻追跡者速度快撚到
以前同暴君係警署玩捉迷藏
而家冇得咁玩

玩左re2再玩re3真係歡樂好多
係可以開開心心禁玩,冇re2果一種一步一驚心

[member]
要搞好耐[member]

慢左小小

呢下真係嚇到人心都離一離
懷疑係咪保特感染左做追跡者

都有可能 黑人

Mr. X行得慢反而仲驚
呢隻野快到蜘蛛俠咁，淨係覺得佢好煩膠

同埋Mr. X隻音樂營造到壓迫感

呢下我見過, 即時屌左聲

幾號出？

有D 位唔講根本無可能知
玩到傻都無可能搵齊20隻

無記錯的話好似仲有兩隻藥

留意下配樂
街外都係營造緊張感唔係孤獨惡佈
capcom好清楚今集同re2走唔同方向

下個post 呢張圖放頭版唔該寫住連登仔心聲

下上加攻擊應該會出腳刀

sorry 想攪下gag

收齊20個公仔有咩用？

我覺得新JILL幾MAN喎

咩野唔知賺咩 point，但有巴打話RE2 有類似ge point，但無乜用

反而Mr x太慢 我覺得好易撚鳩佢
今次比人撚

第一次見到 諗跑走算數，點知俾佢一下拉返去再打死

又要貼多次

個性格設定得幾好，似返差婆

有四個真係要睇攻略先知

有個要完美迴避廿五次
警車門先開
我啲動作苦手真係試好多次

完美係咪即係可以反擊果種

唔駛反擊
有特效嗰一種

應該係我講
但我講嗰樣係re point嚟，係成個re net包括舊作都計嘅point
啲pts係靠login同做成就攞，但除咗拎嚟換profile icon我都唔知有乜用

今次個ambassador point係新嘢嚟，不過可能都係搞網站上嘅嘢，冇乜實際作用
如果同隻game真係關聯到就正

有冇pc版巴打知道有demo未

巴打勁

-望poster
-車門1
-車門2
-合麥林+返地鐵
-終點前
-返轉頭射隻zombie+再去藥鋪

呢6個應該唔睇攻略都好難出到，所以一般人都係搵到14/20
除咗係車門嗰個可以同nemesis玩遊戲，有機會負負碌碌唔知點解就出咗

上面youtube話反擊咗唔計(好似係)

而家靚啲喎，靚過真人model

終點前同車門1都可以

終點前會慢慢試下郁
咁啱見到

車門1就試下打幾次nemesis就負碌開門

其他四個真係唔得

隻game 一出，應該會出有人RE2 / RE3 出MOD：Jill 去RE2 瘋狂虐待迷之敵人，Leon 同 Claire 去RE3 瘋狂俾追跡者虐待

但我最想睇兩隻怪物互砌

車門1打咗我十分鐘都唔肯開

要佢真正down 3次
假down唔計，上面片有講點分

打到我冇彈用刀都唔得

諗落cv仲似3多過3
3本身似外傳咁

乜唔係CV似4多d咩
不過3原作劇情又真係唔算長

有無人係steam買到 我比錢個陣話我咩初始化問題
Ps4玩有少少唔順 第2集都唔係咁

有冇人同我一樣已經玩慣咗x=o
突然要調返轉好唔順手

最近重溫緊BIO2 RE
所以玩demo成日都錯手㩒咗X

唔洗俾錢，直接去佢個頁面撳免費玩dl

打nemesis 心口舊鐵個effect 好治癒
Jill 點會估到咁多年後自己心口都俾人放隻鮑魚仲要任吉

而家呢個都係真人

好玩好驚

r2係咪有得用經典音效？我之前聽到好似有但係而家又無咗

我玩到驚驚

試下打speedrun 三分廿秒自以為ok
點知yt成堆痴線佬分幾兩分鐘

cv其實真係直接叫4已經得，叫乜鬼cv，搞到勁多人以為係外傳、唔關事嘅嘢嚟所以冇打

所以呢啲位真係要屌佢老母，一係佢一改就update埋隻bio2，而唔係一隻x一隻o

點解我死完無得轉easy mode？

正式版應該有，雖然好似冇提過

就算dodge唔齊應該都好易2分鐘，完美個record應該係1:48-49

好好玩係咁碌 好爽

遊戲入面靚過現實

睇返港漫

點解perfect dodge咁難
我覺得完全唔consistent

練多幾次
一定易過舊版先

我企左化第一隻喪屍前面半個鐘
都係覺得每次個timing都唔同咁

想問下俾屍撲中要禁咩制爭脫？

如果係指一定會被咬嗰種就會show咩掣，如果係話捉到然後跑走甩身既話好似係角度加彩數

呢個GAME 好撚正
BTW JILL真係正

話說今集好似難開到門
俾人追殺要對準門中間先開到

其實隻屍扒低咗
佢嗰野撲擊較易掌握

個系統幾好玩
可以避，動作性強過第二集
物理好似第二隻好啲
見佢有第七集嘅木箱
破壞咗有道具

必買

其實都係會俾屍咬，咁個QTE有咩作用？

我練左半個鐘
都係覺得佢個timing好唔consistent
用翻槍算

Exactly

你可以試下唔按個QTE

扣少啲？bio4都好似比人捉有得qte

唔按咬3下黑白畫面
按得快5下先黑白

nemesis比mrx難捉路好多
dup幾下就紅血
都唔知真係過hardcore限save點過

頭先試咗唔按咬耐啲扣多啲

我之前仲以為按咗會唔駛俾佢咬
仲諗緊點解按咗都好似冇用咁

其實係合作技，喪屍捉住你，追跡者追過來打一拳，

呢排玩全境2, 而家玩DEMO覺得所有動作都好撚慢

個DEMO咁撚短, 都唔期望有RE2既長度 包埋隻ONLINE MODE都知會有幾短...

其實兩集demo長度一樣，都係半個鐘左右

想當年打都係用得就用，當負碌用到就算
係而家打機先搞到咁hardcore，加上出到之後個auto aim真係好勁，應該會有用過之前好多

呢下我覺得仲難
反而係跑緊嗰陣易啲出到，如果要專登企定定試就好難
應該同佢個攻擊距離有啲關係咁，個攻擊距離越遠就越易出

demo嚟講射頭都夠做，但正式版就唔知
始終佢而家咁樣出，都一定會tune到個難度要迫你用埋dodge
好似而家射頭咁，我覺得冇bio2 normal咁易彈後，但又冇bio2 hardcore咁難

呢樣嘢其實由舊bio2定3開始已經有，嗰陣係轉粒菇掣嚟解
只係bio4顯示埋出嚟畀你睇

佢咁設計得其實唔係太好，差別唔明顯，搞到玩家有啲混淆

其實呢個demo耐玩性高過re2 demo好多倍
雖然當初re2 demo係one-shot冇得咁比

確定舊bio 2 3真係轉蘑菇扣少d血
玩咗廿年都未試過/無聽過

Bio 1 Remake
好似如果俾喪屍捉住之後咩制都唔禁嘅話係可以一直咬到死

竟然唔係nude mod

我仲未決定玩唔玩demo好，想保持神秘感，等full game先一次過玩，但又有D想......

3我記得係咁，等高手答

係就著番件tube top啦
bikini plz

有冇人覺得今集啲zombie都少咗爆門？
明明應該可以設計成過版嘅地區，啲zombie都唔入嚟咁

仲bikini 除曬佢啦

見我地討論得咁開心你唔試下?

遲D又好似Claire咁.....好多bikini mod, nude mod....

demo者

一係笠返julia voth個樣

實體版係狗源代理
千祈唔好買

reddit睇到呢幅圖，大家點睇?

成日話demo問題，但要記住2隻demo呢啲設定係冇再改過
講緊都呢個時間，啲嘢分分鐘都pass晒上去開機印緊碟，就算未開波都唔會做咁大嘅改動啦(玩家眼中係細)

你睇呢度都差唔多劇透晒。 照玩啦

女人 化妝前vc化妝後

恐龍危機就聽過
唔反抗一直咬就咬到死

佢到正式冇得轉番O同X真係

2代喪屍都唔入大堂
圖書館都唔會爆門出去
電閘果邊有屍都唔覺會行出大堂

nude mod 已經出左

真心唔明點解一路唔搞搞呢個問題，明明整多個option就好簡單
不過應該係對日本以外亞洲地區有影響

marvin句sorry嗰幕好似係rpd正門前面
有預感支槍係指住阿brad

咁癡線

係我有諗過
但起碼差館西面有啲位啲喪屍都通到出去，好似L走廊嗰啲會入operations room，武器房外面嗰兩隻會入武器房/west office

今集有啲明明勁撚近都唔爆出嚟，諗返好似直頭冇？
搞到勁怪咁，佢個設定係街，所以更加怪
好似一開波出鐵網門嗰兩隻，你一出咗佢哋就on99企咗喺度任你射
又好似拎消防喉嗰隻係唔會入房，係之後出去有一隻會爆入嚟(應該劇情需要，本身外面冇)

其實唔make sense 應該咬中就中毒

著左Tubetop左定右都殺

消防喉出面果隻冇記錯本身係訓到係擔架到
如果講爆門架話我自尾玩果陣見過
夾萬房 同shotgun房 兩間

講起中毒
我係唔明畀nemesis感染嗰啲「寄生獸」吸個頭竟然都唔中毒，搞到勁冇特別咁

以為shotgun房唔會爆入嚟

過份追求真實好多GAME都唔洗玩

會唔會無左藍草 上集藍加紅加防禦設定幾好

要睇返3原本有乜怪會令你中毒？蜘蛛？仲有乜
諗返原本2都好似冇乜怪會令你中毒？
都係靠隻大改嘅g-adult先令個中毒狀態變得有用

pro機係咪都係行1080p 60fps?

係1080，聽人講上集大概40-50fps，好似係

以前舊版緊急迴避係符碌發動⋯⋯今集俾個掣你係咁彈嚟彈去，反而仲易彈錯方向仆埋啲喪屍度

以前個發動條件同新版唔差太多喎

啱啱睇攻略成功搞掂
reg 咗 RE Ambassador
有RE points 34500 唔知有乜撚野用

有無人係用普通PS4玩唔係用pro
我用普通PS4開隻demo個風扇勁嘈
係超級嘈嗰隻 嚇到我即刻熄game
想問有無人都係咁
而家搞到我唔敢買隻game 驚部機打柴

我普通版玩game不嬲都嘈

係會嘈
但今次佢係嘈到會嚇到我熄game
驚開多陣都會爆炸咁款

拎嚟換re net profile icon
我早排register re ambassador冇send返個confirmation email返嚟

btw, re point同ambassador point係兩樣唔同嘅嘢嚟，後者係新嘢嚟

我等咗一陣佢就send咗
可能check下junk mailbox

ambassador point
佢話reg咗有100, 但都無show出黎
同埋twitter follow都有分
不過我Follow完都唔知邊度睇有無分

Nemesis雕像

我希望佢remake埋cv同0之後d故事重寫算

4同6根本九唔搭八，5無玩唔知

啟示錄重似正傳

買隻仁王堅持用近戰打爆左先再玩bio3追跡者就同靜止一樣

成隻爛泥獸咁

唔知點解都係收唔到
但我喺my page嗰度已經開咗個acc，咁入email嗰個位即係點，係咪我本身有capcom acc所以唔使再做

明顯4係為咗遊戲性行先多過個故事
為咗遊戲性作到天馬行空，幾乎唔係之前bio嘅style，然之後再夾硬話呢隻係biohazard
好在真係好玩先畀佢過到骨，唔係我諗真係會變另一隻dino crisis

當年4咁樣出我都覺得好九唔搭八，乜都唔交待返就話過咗好多年咁
係之後就出返隻uc交待返點umbrella點滅亡(但都係垃圾中二病故事)
再之後我都已經冇玩bio了

新呢隻Nemesis好樣衰
尤其係排牙
條腰又幼

清晒20隻公仔佢都未找數俾100pt我
而家淨係俾咗link capcom acc嘅50分

本身嘅pt都係用嚟換下icon wallpaper冇乜用

當年4轉到唔打喪屍 都幾大膽
特別之前咁成功

個鼻重要「咩」到

係啲村叫爆頭變怪物之前一直唔知自己打緊咩

其實個舊式玩法都已經用到好盡，去到0咁你都已經feel到個玩法係開始悶
所以4真係轉得係時候嘅

係Reddit見到有Post講劇透 已經有人玩緊

可能都差唔多時候send畀啲人做game評都未定

偷跑左 痴左線

早咁多

好似係法國個邊偷

cls

早咁多
好想快啲玩到

Demo正mod

重製版jill點解咁撚正

但個好似胸縮左水？
原本就快彈出黎咁

如果當初3之後啲續作隻隻好似2re 3re咁你話幾好
雖然自己幾鍾意4 6

法國果邊再唔偷跑就唔知有冇命玩

的確係特別嘈真心驚佢爆炸

即使用Pro 機玩 個風扇都係好嘈

痴線

淨係一個demo已經咁多野玩

唔係細左，係無露條線出黎

總有啲19偷跑撚擺晒上網

是但啦

我記得以前係攻擊掣/舉槍掣都做到緊急迴避。
但今集特登整一個迴避掣，敵人未埋身都可以用嚟彈嚟彈去⋯⋯唔識用但亂用嘅話感覺仲危險

唔知DLC件衫出嚟個效果係咪一樣

Code Veronica???

係
其實唔谷胸先正常

而家舉槍掣都得(只限攻擊時，所以有機會負碌出到)
因為以前r1係舉槍掣，而而家個r1掣係冇乜用，所以拎嚟做迴避好正路

仲有12日

所以新版改咗件衫其實幾合理
唔係就會比Carlos條麻甩佬睇蝕哂

"I know. You want to ask me out. All the foxy ladies love my accent. It drives them crazy."

但連我哋都無得睇

肺炎偷跑掛, 唔係到強制關鋪變蟹貨

有分別架原來

日版係咪有cero Z 版

一定玩國外版有爆頭爽好多啦

Umbrella破產原因

今次港服demo都爆到頭架

玩到2:31 比喪屍捉咗一次 nemesis無傷
覺得自己好難再快

港服應該跟海外版
日本自己一個版本

但係好似做唔到斷手斷腳效果?

香港行貨跟歐美版
上一集已經係咁

聽講都仲有少少唔同

睇到呢篇三個月前嘅re3 remake 流出
中曬咁滯
睇comment 啲人覺得係fans wishlist 多

上巴哈睇到有人經已玩完隻game
好似話太約5:30到6小時 長度(未fact check)

我真係想長d好 而加希望佢而個時間係重質唔重量

香港=歐美版
其實我喺呢個post都講過好多次，有唔同係隻game本身唔同re2

呢啲first playthrough時間根本唔準，個個唔一樣冇乜好講

手賤睇左段intro
其實同trailer差唔多

最緊要好玩 唔夠長就玩多幾轉

我都睇左 有啲失望個intro

我以為會有rpd團滅個intro

今集睇嚟真係大改

以RE2計，日版Z版都會斷手爆頭，但血腥位(斷肢/肉臟/肉碎)同普通版一樣全部變黑炭。

基本上由Bio 4開始，4/5/6/7/RE2要美版先係真完全版（youtube仲有leon不同死法大合集，但只有美版先有）

反而0同1最就日版有價值D，一來美日血腥程度一樣，其次就係「biohazard」個title同舊版玩法大家都習慣用(❌+方向掣)跑，美版因resident evil標題同(⭕️+方向掣)跑好多人都覺得唔就手而嫌棄美版⋯⋯

話時話上次港版RE2係跟足美版❌確定、⭕️取消，
今次港版RE3 Demo反而變左⭕️確定、❌取消，
呢點比較神奇⋯⋯好想知真美版有冇改

想問下巴打知唔知香港幾時有偷跑?
見其他國家咁快 我希望可以早d

上次隻RE2我記得早極都係2日之前

呢啲唔會改啦，完全係日式/美式習慣問題嚟
只係疑似capcom終於發現亞洲版有呢個問題先改返亞洲版呢個問題，大佬你同ps menu個操作完全是相反(雖然最近嘅ps update好似有得改返用美版)

呢啲位真係好撚孤兒仔feel，但明明你睇re2個end credit都見到capcom aisa係有一班疑似係香港人名嘅staff，好心就一早要提出啦

啱啱玩完 都ok 但boss好似好屈咁 有迴避幾好

呢隻遊戲時間係咪隨時仲短過生化危機7 但賣貴過生化危機2

因為今次懶好死捆綁隻垃圾驚俾你

發緊夢

點解我re ambassador張卡片變咗licker

通常呢d都唔準

第一身視角mod恐怖十倍

用 喪屍黎練 緊急迴避失敗

不過練成刀法

按實L2 瞄準 +先按方向蘑菇後再同時按R2

必中出到出刀後退半步
配合埋R1可以大走

同時呢個刀法
可以斬甩手又唔死
或者
暫停喪屍行前一下

用緊急閃避咪好暈

re ambassador嗰度打晒2隻公仔、link晒sns同埋follow晒佢official acc應該會有400pts？
如果去golden class仲爭100

re ambassador嗰度打晒20隻公仔、link晒sns同埋follow晒佢official acc應該會有400pts？
如果去golden class仲爭100

會斷手斷腳，不過要槍射機率又唔高

你當2嘅dlc 原版都唔長

啱啱先玩完demo
自己先搵得4個公仔
上網睇下攻略, 發覺要自己搵哂真係冇可能

四重加密唔該，唔係好想俾人劇透

隻驚寫得幾好，PC 2K 畫質較到盡都無窒格

邊位ching知道有邊間game鋪又黃又唔食炒價又準時拎到貨？（最好喺九龍，沙田都還好）

實體版好似係狗源代理

唔識咁多，問多一句，代理係貨源，賣game嘅鋪唔一定係藍？
如果代理賺一水係事實，黃店鋪主有賣係咪都可以幫襯下？

原來追跡者用觸手飛走之後會回滿血

如果真係要實體就幫襯黃舖

呢段片話Jill嘅HP狀態越高 發動緊急迴避嘅時機就越短

啲人研究得咁仔細

有得訂？計釘金幾錢，幾時有得拎貨

咁快有偷跑...
有成個鐘既片睇

下面有好多片

2手算